林奠依家要戰鬥到底既決心 大家準備好未?

硬撚過我碌鳩 死都唔會讓步
大家都要戰鬥到底
到最後寧願死都唔可以放棄
但要死得有價值

拖長嚟打
玩死香港經濟
睇下邊個死先